[支那傳銷？］俾條生路行下得嘛！

爭在未喺路邊解手！